有無人知康宏e 間公司近況點樣

董事換左
IFA 業務持續虧損
trademark 比人告

要賣幾多張link 單先賺錢

琴日睇左康宏醫務中心。。收左$480

五六月有新搞作
準備覆牌

其實係咪純粹派系鬥爭，爭隻殼 ?

見王利民個fb 好似無乜事咁

班salesFinacial planners每日都幫緊好多人改善生活，好有意義

ching識波

想知莊偉忠點
之前做一田個陣日日上蘋果動，好得民心

做得保險嘅,大大話話我都見過十幾個,做嗰陣又玩死都要留喺呢間公司乜乜乜......同間公司一生一世 ,我當堂嚇一跳原來得啖笑 .大部分做一兩年就收咗皮.有啲叻仔叻女嘅 上到位,又有單嘅.日日喺度開post, 又話跟我有前途,又話幫到幾多百人. 真係聽到都打冷震, 其實未有係想收下線

改少少，通順d